星期四開始美國兒童色情就可以合法

人獸交都合法 老衲終於可以畀人屌

仲可以貪污同吸毒

2021年1月20號先係

連燈撐拜燈

可以免費去各大商場拎貨走

岩...要平權

拜登win就真係

你啱
trump同epstein老友嚟
贏咗一定宣布合法

反對歧視 性小眾平權

護苗基金奶共呀拿

星期四開始美國人全部都要學講普通話